［突發］移動迷工 今日全港免費上映

建議整英文版 放上 reddit之類

震攝一下 外國嗰班災民

腥港no. 1

利申 轉載

推到林鄭月娥一齊睇首映

好有feel

下邊嗰張幾女弓

幾好

樓主可以開始整定張放工 version

邊度黎
要去打下卡

想要原圖，好正

原圖

成個the last of us 咁 ，可以做第二代海報

仲有個好個迷茫開打工仔係中間

大家又點睇依張

一夫當關

勁過張飛

一夫當關 萬夫莫開

從來冇人話可以過到我既劍圍....

鐵道難

btw其實返工嗰張係咩位置嚟 ?